想搵番gorden ramsey條短片

條短片講有三個人一齊去做比試然後俾gorden評分
然後其中一個男人整左個好似係焦糖燉蛋既甜品
然後gorden試完無出聲
最後俾晒3條圍裙個個男人
有冇大神知我講邊條片

感激不盡

你search Gordon 3 aprons 應該都有

Master Chef 第九季第三集中段（好似係整Toffee Pudding

JJ插沙了
THX

啱啱上utube search完
搵到了